vv呢下 令我諗起一個人

一言難盡😞

#4legend

卡斯拿斯

想知再講

拿 你唔好講呀

Who ar

係咪英國人黎？🤔

講唔講都死全家

fabulous

死都唔講嫁啦

一定係輕鬆上籃啦

由靴里拉講出黎特別有味道

係唔係隊長黎？

謝4

神奇

想知

唔好講出黎，一陣會比狗咬

唔准你話我地神奇隊長_ _ _

樓主開名ok?

射垃牠

講還講唔好貼圖

好似係隊長黎

咩意思呀

樓主洗唔洗咁呀

前世踩親你條尾咩？

姓謝

when you walk

神奇頂級超卓

係咪姓謝

嘩 !!!!! 四十多碼 ... 右腳

嘩！！！！！四十多碼

一跣之差

世界級笑匠重振雄風

超卓

開名啦！吾好單單打打！

巴塞之光

上半場咁勁
臨完場先黎柒

Hehe 高質

以為十幾廿年前的gif

vv其實係想向神奇隊長致敬

謝拉特

一樣係紅衫隊比藍衫隊拎左個波

做咩要講出黎

英國頂級聯賽都會發生呢d野？低質

同一個主帥